屌你老母 成個熱門都係民陣洗左廿幾萬買音響

事實上係有不完美 要改善
但而家大家打緊杖呀 呢個時候比小小信任得唔得啊
屌你老母可以推到成版熱門都係
屌自己人就最撚大聲 買左廿幾萬音響係咪緊要過曬政府 黑警呢幾日做左咁多仆街野啊
成撚日話要學藍絲咁就算講變歪理都不割席 不指責自己 但而家用左廿幾萬就個個癲鳩曬咁
黑警d核彈就沉撚曬
打緊杖呀大老！
對準政權呀！

推

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

推！不完美，可改進。不分化

文匯報認證啊 大家屌夠了

Agger

分化撚dllm

飯民呢個時候發國難財，

你唔屌，走去屌揭發真相既人？

係咪民陣有特權？

屌完係咪應該算 仲係到日推夜推做咩撚野
推撚到行動post 政府黑警 d核彈沉撚曬
推撚到版熱門4，5個post係講緊612基金

原來屌完就算。

你幾時畀幾十萬我，我畀你鬧一晚就算？

想講好耐
屌對家D POST又唔見咁落力
如果你覺得612做得唔好 要做嘅唔係屌佢 而係出POST支持其他組織(星火)
請大家諗清楚依個時候更應該做D乜野 煲D乜野
大家係咪唔記得左雨革衰乜野
又想行多次條舊路阿?
出面核彈咁多視以不見
我明白大家對民陣對泛民有戒心 好正常
我都有 不過對場運動有無幫助請好好諗清楚

唔希望我地係輸唔夠對家團結

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

屌哂你哋老母
尋日預言有差佬屍體發現成真咗咁大件事
都冇人理

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

義士被人拉 要人幫手既就沉撚曬冇人推
去曬屌612

佢既意思係，屌民陣係咪重要過哂其他行動

你叫民陣嘔返幾十萬出黎，我地咪唔屌佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔通民陣洗左你幾十萬緊要過黑警濫捕手足
又發現浮屍 同埋手足要幫手既post？
屌唔係唔得 但咪撚推到成個熱門4-5個post啦大老

私怨撚，五毛post

言下之意。

係咪容許民陣係612任意拎錢？

30年飯民一事無成就係有班撚樣處處護短

點樣叫做任拎錢？任拎錢會俾你睇得到租/買音響？

今次28萬租音響

下次去福臨門擺幾圍

一句不分化就大撚晒

一事無成好過分化

岩 612要改善
但其他po更值得討論

1/10打大佬，唔該你班友分下輕重，有咩1/10後再講，先討論行動

嘩，你咁都講得出？

民主黨賣香港你估流架？

討論下無妨

建議呢類對件事無咩大幫助既 POST 可以集中討論, 開一個就得

頁面有限, 放行動 post / 黎緊大事 post / 之後有咩要注意 post 緊要 d

係呀 再下次就成個民陣移民去美國

成件事根本係扣除開支全數捐出 講到係612批筆錢出去

唔好冷處理民陣cap錢。

今次畀佢過骨，下次又黎。

要推到佢嘔返出黎

20萬講到好撚大件事咁
小學雞到呢

真, 好似已經無活動咁

用左地方係on9呢件事係比左警剔佢 但如果你死要推到人攞番廿幾萬音響錢出黎 唔撚攞就一直屌佢老母 由個活動死 你呢d叫私怨

將d錢用錯左地方係不完美 要改善
但你地講撚到人地落格 穿櫃桶底分錢咁做咩撚野

咪撚on9啦 分化撚 政府求其一個大白象都幾千萬。呢啲你唔屌
屌廿萬音響

對准目標啦 贏左咪慢慢清算

果然係一堆飯民打手。

飯民cap錢一句不分化就當無事。

咁都叫核彈
又話核爆都唔割

痴撚線 重要先後識唔識分？ 你呢d擺明私怨
比你追撚得番廿幾萬 但搞到個運動開始散 開始互屌互篤 咁果廿萬追黎有咩意思？ 唔係話唔應該屌 但洗唔洗搞到件事咁撚大 好似佢地而家d錢用錯地方講到落格穿櫃桶底咁十惡不赦

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

又係你個五毛

廿萬咪廿萬囉，我地一日都籌旗籌撚到8球啦屌
612做得唔好，叫佢改善，黎緊想俾錢其他機都，去做。唔好浪費咁多時間搞分化

block咗班分化燃

唔可以再去返2014嘅局面！

藍屍同分化L，我屌晒你地祖宗十八代！！！！

各有各捐，分化撚點都有位入，唔好理

不分化

廿萬音響其實好平

Push

咪咁易被人帶風向
而家要講929 101

直接推其他post
由得啲鍾意嘈嘅人慢慢狙擊到夠

佢係將d錢用錯地方 但無需要無限放大自已人錯處
d人已經預視佢穿櫃桶底落格

POPO一隊OT都唔止呢個數啦屌

屌自己人，神探post就狂推
行動post就無曬

推 請立即停止互屌

「不完美，可改善，可接受」既情況唔洗用一日時間屌啦，大把重要事都要有更多關注

立刻停止互屌

我都R撚哂頭 隔離post個個屌612批廿幾萬出去既comment都有幾百個like 係咪活係兩個時空？

YES
推夠了

開post一定係自己人? 係唔係都屌左先?

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

其實係抵屌，個基金run咗三個幾月仲係傳統泛民run法
同香港人進化速度完全脫軌
唔係有咩批評就叫人唔好分化就得，咁樣你唔會有任何進步
更何況你袋住八千幾萬同一堆義士資料，邊個敢同佢哋割

不要再互屌

你呢個post咪互屌緊囉，你屌人就得？

不完美 可改善 但唔需要屌到上天花板同屌得大力過政府黑警

係要屌，但唔係屌到咩理智都冇晒，一路屌一路推啦最少都

點都唔會屌到佢哋係黑警同港共咁㗎喇
但佢哋真係需要改善透明度嘅問題，而唔係拉其他極少受質疑嘅基金落水

一嚟大家對其他基金嘅印象係佢哋一路就幫開前綫抗爭者，印象同由泛民牽頭嘅612相距甚遠；二嚟其他基金嘅規模肯定冇612咁大
612需要放棄呢種「點解唔問埋其他基金剩係jer住我哋」嘅心態，先係貫徹不分化同兄弟爬山精神

應該要求改善，而唔係短時間開一大堆post狂屌，仲要同一個論點不斷重複。

你做囉去整個基金囉柒頭

勁撚多分化，文匯都彈埋出黎

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

其實我見都唔係真係咁論點單一
除咗廿萬音響，至少仲有下面幾個問題：
1. 之前整popo人面識別bot個手足話612批保釋金要好長時間(相對被捕嘅時間啦)，自己去狗屋派錢仲快過佢哋。612喺呢方面有冇著手諗下點改善？
2. 如果話要留錢打官司，有冇預每人要/下限要洗幾多錢？幾多人預計會有法援？如果預計總開支係大過目前籌款額嘅，咁會預幾多成錢做打官司，幾多成做其他支援？有冇考慮過成功爭取五大訴求而根本唔使打官司嘅可能性？
3. 喺估算打官司嘅開支時，有冇估計過五大訴求嘅「釋放義士及承諾不檢控義士」喺審訊唔同階段達成嘅話，分別可以慳返幾多錢？
4. 有人話基金真係淨係預嚟打官司，是否屬實？本身基金講嘅各種人道支援又係咪喺基金目的範圍內？
5. 有人話612嘅工作人員喺批錢方面對熟人手鬆同優先處理，請問612會否公開闢謠？而如果工作
6. 香港人成功爭取五大訴求後，基金剩低嘅錢會點用？

我哋今次係要為成功而抗爭，唔可以再用以前嗰種預咗會輸嘅心態行事
當你同美國佬講我哋要贏，但你原來剩係得個worst-case scenario而唔識應變，點搞

支持對同路人不足理性討論搵改善
如果個個好似你咁呢個post唔會出現

義士比人拉 一係就走佬
612籌完錢又唔比生活費人 係咪唔屌得？
說好生幫手呢？食屎啦泛民打手

屌得 但唔需要今朝成個熱門post都係呢單野 搞到其他沉曬

我只係帶出 對同路人不完美可改善既情況唔洗屌到咁撚盡 屌到其他行動post冇曬

講真我以前都好撚憎民陣嗰班友
但點都好今次佢哋都算出咗唔少力，聚咗好多和理非手足出嚟
喺多數程況俾人鬧過又會改善返
所以真係希望佢哋今次百屌成才，唔好辜負大家對佢哋嘅期望